有條件offers點簡

想問下我岩岩收到hkcc有條件offer
但佢有兩個choices要我簡
工商業副學士 (人力資源管理)同機械工程高級文憑
應該簡邊個？有冇師兄師姐可以講下

Hkcc me with no doubt

又唔講下自己背景叫人點幫你
做咩咁快睇唔開 報定cc

In KK we trust

asso

如果巴打計數叻就engine啦，背野得就HRM 啦。
最後都係博gpa入u者

佢係中學G

Asso 就算鳩數啦